Хочешь только один тест сет гонять?
  поправь package.json
  "e2e": "react-scripts test src/tests/e2e",
  на например -
  "e2e": "react-scripts test src/tests/e2e/specs/settings/",
  не забудь откатить

если не хочешь распараллеливания (что сейчас актуально, ибо в настройках я меняю языковые настройки,
а параллельно фигачатся лукап тесты и обламываются случайным образом), то —
"e2e": "react-scripts test src/tests/e2e -i",
